有無人WhatsApp IG出唔到圖？

WhatsApp send唔到圖，IG post唔到story

Yes

Yep

Push,me too

係唔係被攻擊？

我

FB Messenger都係